今日清倉 明白千升

我老母都識玩
技術性調整 割下韮菜

Cow貨了。。

真
瘋狂買貨 等聽日盤前爆升

熊市喇仲千升

千升下星期啦 聽日可能彈少少

巴打真係要小心上路
個浪未見底架

買左10股tesla

10股就唔好拎來講啦

成6000美金都少？
師兄平時玩開咩

Sor我細戶

Tsla 穿600 會死得好慘

彈緊啦

啱啱開始 一浪低過一浪

聽日就跌到500

8股係到641入

600硬底

鑽石能量底

等睇變科技股巨頭SH baby

硬鬼今晚實穿

肯定有好多夜晚掛單嘅人買入
聽日一起身 個樣應該係：屌你老母

SH驚閪！

賭乜